% Escrevendo Kifus com LaTeX
% Autor: Tássio Naia dos Santos
%
\documentclass[landscape,twoside]{memoir}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{tikz}
\usepackage{dashrule}

% Tamanho do bloco de texto (altura, largura) =======================
% A4: 29.7 cm x 21 cm
\settypeblocksize{185mm}{247mm}{*}

% Margens (razão entre spine e edge) ================================
\setlrmargins{*}{*}{1} % laterais
\setulmargins{*}{*}{1} % verticais

\pagestyle{empty}
% Aplicando as mudanças no layout ===================================
\checkandfixthelayout

\newcommand{\linha}[1]{\hdashrule{#1}{.2pt}{1pt}}
\newcommand{\linhaFill}{\linha{\fill}}
\begin{document}
\begin{minipage}{.5\textwidth}%
\DoubleSpacing%\OnehalfSpacing
\begin{center}%
Evento \linhaFill\ Rodada \linha{3cm}\\
Local \linhaFill\ Data \linha{3cm}\\
Seção \linhaFill\ Tabuleiro \linha{3cm}\\
Preto \linhaFill\ Branco \linhaFill\\
Rating \linhaFill\ Rating \linhaFill\\
Pareamento \# \linhaFill\ Pareamento \# \linhaFill\\
Equipe \linhaFill\ Equipe \linhaFill\\
Lance \linhaFill\ Tempo \linhaFill\ Byo-Yomi \linhaFill\\
Komi \linhaFill\ Handicap \linhaFill\ Resultado \linhaFill

\plainbreak{1}

% Goban =============================================================
\begin{tikzpicture}[x=.65cm,y=.65cm]
\foreach \i in {1,...,17}{
\begin{scope}%[dotted]% deixe dotted para versão pontilhada 
 \draw (\i,0) -- (\i,18); 
 \draw (0,\i) -- (18,\i); 
\end{scope}
}
\foreach \i in {0,18}{
 \draw[very thick] 
  (\i,0) -- (\i,18)
  (0,\i) -- (18,\i);
}
\foreach \i in {3,9,15}
 \foreach \j in {3,9,15}{
   \fill (\i,\j) circle (2.5pt);
}
\end{tikzpicture}
\end{center}%
\end{minipage}\hfill\begin{minipage}{.45\textwidth}
\noindent\begin{tikzpicture}[x={(.7cm,0cm)},y={(0cm,.7cm)}]
\foreach \i in {0,1,...,22}{\draw[line width=.3pt] (0,\i) -- (\textwidth,\i);
}
\end{tikzpicture}

\plainbreak{1}

Resultado: \hfill {\Large\sffamily\bfseries preto venceu \hfill branco venceu \hfill empate}

\plainbreak{3}

\parbox{5cm}{\centering\tikz \draw(0,0) -- (5,0);\\Preto}\hfill%
\parbox{5cm}{\centering\tikz \draw(0,0) -- (5,0);\\Branco}

\end{minipage}
\end{document}
